(認真問)中左8千萬六合彩可以點洗

買樓?
買車?
比屋企人?
拎去賭?
你地會點洗

留名

一半比屋企人，一半儲起買樓

過大海博一鋪大細

移民

唱晒一百蚊紙、拎返屋企數

比晒老闆 求佢升我職 咁我就可以lead住班廢柴

日日搭uber返工

繼續番狗工

仲要儲黎買樓 你想買豪宅啊

拎曬8千萬買多次六合彩

買4個500萬單位 放租
買1個2000萬自住

2000萬拎去投資
2000萬cash

捐一千萬，買樓，分俾屋企人

1/3比屋企人
比D外家
自己留大部份買樓開鋪日日做風流老闆

買樓、投資、環遊世界
做善事幫流浪貓狗，捐啲比香港民族黨

一定有得加人工

買樓買邊區好賺啲?

倒貼老闆比我返工

可以日日搭的士出九龍翻工 利伸新界西

可以買好多鬧鐘去準時返工

如果赢左點算

食m記可以加大

環遊世界 娶男朋友做一世奴

可唔可以俾兩萬我

點解個個中左仲番工
開鋪做老闆唔好多咩

比哂老闆, 叫老闆加我本身一世都冇可能加到既100蚊人工

諗起都正

叫雞先

我突然有個念頭，都係買樓放租，但係租金一定要平過市價，當係抗衡一下仆街地產霸權

買樓放租
環遊世界

8間500萬 當埋單連裝修5000萬
1間800萬 自住 連裝修當1000萬
移民美國 係嗰邊買埋樓 ~1000萬
係新界買返間車房儲一兩架古董車 500萬
然後過美國讀汽車工程 100萬

500萬嗰啲樓全部一炮過比 用2間做按偈 再收租買第9間 等租客幫我供第9間 做成金錢永動機

跟住WW3 全部炸哂

係中港邊境起個great wall

唔會掛

屌你

少年,你太年輕了
枱面上3m 枱底只要有人受你
幾大都得

比晒老闆 求佢加人工 加一千都好

富貴迫人

幫公司買個大d既單位，做野都舒服d

一個月可以收幾多?

當6間收租 17000*6=102000
市道好再放埋佢

仲有45分鐘
夢想看似不切實際
其實很有意義

叫g

All in下場3t

All in 公司股票 求老細比我升職

睇完咁多個留言 冇一個會捐錢 抵你地冇人中

起層樓自己住

中唔到就調番轉

你會捐幾多?

買下一期六合彩

難分真與假

開post派錢

10分鐘倒數

5分鐘

捐一半 另一半買樓比老豆老母 繼續翻工 扮冇中頭獎

買nmd

成立愛護貓貓基金

希望中啦

23

屌 中左

$40
賺左20蚊雞 人生第一次中六合彩

14

買林寶
再收息

濕晒咁多人中

8000萬一炮過拎要交幾多稅？。？

香港唔洗交